科大同中大學生會開記者會

拒絕林鄭閉門會議
要求會面應回應五大訴求，公開各界大眾參與

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

thankyou

唔回應訴求有咩好見，貪你林鄭夠靚女呀？

「七黑」團結打倒白色恐怖

補充原來除咗教大同斷莊嘅，城大,浸大等都有去

睇唔到邊間記者問，但d用中文問嘅問題水準都幾差吓...

快撚d推呢個

想問7/7後
Set幾時做deadline?
冇deadline好難凝聚人